林娜璉 吸取教訓不再以素顏示人

林娜璉戴著口罩，搭配白色寬褲。

都係咁撚樣衰

樓主其實都幾鍾意娜璉

粉衫個張真係好撚恐怖

我中意南俊多D

有咩分別

差少少啫

點解呢張覺得有D似JHOPE

林娜璉好撚樣衰

G持

呢條閪婆個種自信係最核突, 仲核突過個樣本身